一人一個老豆老母打橫嚟嘅時候

頭先輪到我洗碗，我老母話唔想我洗佢啲煲呀鑊呀叫我坐陣先等佢洗哂先到我洗碗。坐坐下我老豆無啦啦對住我叫我廢物
唔洗畀佢鬧，洗又畀佢鬧真係唔撚知佢做乜鳩

請出招

入廠做手術果陣

叫我煮飯,不嬲都係煮白飯就得,點知個日比佢屌: 煮飯就應該煮埋餸啊嘛！低能架你?

第一個回覆

又唔佢自己煮

唔好騎劫啦

其實我好認真

我打直
不過2腳都直埋

On9

因為有啲熱氣，係街飲咗碗廿四味先返屋企
返到去叫我飲湯
我淨無問句飲咗廿四味飲唔飲得湯
我老豆就一嘢屌埋嚟話我係咪錢太多
都話屋企有湯飲咩涼茶，無腦

屋企好開通 好似未試過

都唔同嘢嚟嘅咁都屌

咁好呀

屌你

入土為安果日

屋企有日把掛牆風扇冧左落黎，我老母返到屋企見到把風扇爛左，佢就好大聲咁鬧我
=老母 =我
老母：你做咩整爛把風扇，生著你呢d仔真係陰公

我：你痴撚線架！？我好撚得閒無啦啦拆把風生落黎整爛佢！？

之後我老母仲一直依依喔喔係到話我整爛把風扇

以前小教師都試過類似情況。(唔係我)